Stephy橫掃全世界！

真子世界第一

Stephy和真子都好鍾意左我

(準備)

雄仔你唔好咁啦，獨食好自私